【連登有愛】抗爭有危險 淆底撤退係無可厚非 唔好過份介懷

危險當前，淆底、走佬係常事
留得青山在，那怕冇柴燒
今次好多義士都應該係第一次出黎 請各位有抗爭經驗既巴打見到安慰下佢地

你地肯出黎已經係做到有凸

推

小弟00後 今日都係第一次出嚟遊行 去到1點幾同幾個朋友都因為驚 所以走咗。不過經過一輪反省 已經下定決心12號再嚟 唔會再退縮 唔會再驚 因為12號可能真係最後一次 只許成功不許失敗 一日見唔到成果都唔會離開現場
希望到時可以有多啲人覺悟 唔好再怕 因為再怕 可能就唔會有下一次機會

驚係完全冇問題 好自然既一件事
因為一旦保護唔到自己係比較危險

如果你下定決心要黎，咁就黎啦

順便呼籲下大家咪信民陣著白衫
黑衫先係最混淆視聽 因為佢會用光照鳩你再錄影

著乜都好啦
聽民陣聽收皮